{
  "create": {
    "H1_CONFIGURE_INDEX_PATTERN": "配置索引模式",
    "MUST_CONFIGURE_INDEX_PATTERN": "为了使用AnyRobot，您必须配置至少一个索引模式。索引模式用于标识要对其执行搜索和分析的Elasticsearch索引。它们还可用于配置字段。",
    "CONTAINS_TIME_BASED_EVENTS_CHECKBOX": "索引包含基于时间的事件",
    "INDEX_NAME_IS_PATTERN_CHECKBOX": "使用事件时间创建索引名称<small>[不推荐]</small>",
    "ALERT_INDEX_PATTERN_DEPRECATED": "不建议使用基于时间间隔的索引模式！",
    "RECOMMEND_WILD_CARD_PATTERN": " <strong>强烈建议</strong>使用通配符模式名称，而不是基于时间间隔的索引模式。",
    "RECOMMEND_WILD_CARD_PATTERN_DETAILS": "AnyRobot可以自动确定在当前时间范围内要搜索的通配符索引模式的索引。这意味着，在选定时间范围内搜索时，通配符索引模式可以获得与时间间隔模式相同的性能优化。",
    "INDEX_PATTERN_INTERVAL": "索引模式间隔",
    "INDEX_NAME_OR_PATTERN": "索引名称或模式",
    "WILDCARD_DYNAMIC_INDEX_PATTERNS": "模式允许您使用*作为通配符定义动态的索引名称。示例：logstash-*",
    "STATIC_TEXT_IN_DYNAMIC_INDEX_PATTERNS": "模式允许您定义动态的索引名称。索引名称中的静态文本使用括号表示。示例：[logstash-]YYYY.MM.DD。注意，周索引设置为从星期一开始的ISO周。",
    "NOTE_COLON": "注意：",
    "WEEKLY_ISO_NOTICE": "在创建周索引时，请务必使用ISO周。",
    "EXPAND_INDEX_PATTERN_WARNING": "搜索时，不要扩展索引模式<small>（不推荐）</small>",
    "NOT_EXPANDABLE_PART1": "将直接查询此索引模式，而不是针对单个索引扩展为更高性能的搜索。",
    "NOT_EXPANABLE_PART2": "Elasticsearch收到针对<em>{{indexName}}</em>的查询后，必须搜索所有匹配的索引，无论它们是否具有与当前时间范围匹配的数据。",
    "WILDCARD_DEFAULT_EXPANDED_TO_CURRENT_TIME_RANGE_HELP": "默认情况下，针对包含通配符的任何基于时间的索引模式的搜索，将自动扩展为仅查询包含当前所选时间范围内的数据的索引。",
    "WILDCARD_DEFAULT_EXPANDED_TO_CURRENT_TIME_RANGE_EXAMPLE_HELP": "对索引模式<em>logstash-*</em>的搜索，实际上是查询elasticsearch以获得落在当前时间范围内的特定匹配索引（例如，<em>logstash-2015.12.21</em>）。",
    "SAMPLE_ALERT": "尝试匹配以下索引和别名：",
    "EXPAND_SEARCH": "扩展搜索",
    "EXISTING_MATCH_PERCENT": "模式匹配现有索引和别名的{{indexExistingMatchPercent}}",
    "NON_MATCHING_INDICES_AND_ALIASES": "以下索引和别名与模式不匹配：",
    "MORE": "更多",
    "TIME_FIELD_NAME": "时间字段名称",
    "REFRESH_FIELDS": "刷新字段",
    "INVALID_INDEX_PATTERN": "无效的索引名称模式。",
    "DATE_FORMAT_DOCS": "日期格式文档",
    "WIKI_ISO_WEEK_DATE": "维基百科：ISO周日期"
  },
  "edit": {
    "DESCRIPTION": "此页面列出了<strong>{{indexPatternId}}</strong>索引中的所有字段及其字段类型。",
    "TIME_BASED_INDEX_ALERT": "此索引使用重复的<strong>基于时间的索引模式</strong>",
    "DIRECT_QUERY_ALERT": "此索引模式设置为直接查询，而不是针对单个索引扩展为更高性能的搜索。",
    "MAPPING_CONFLICT": "映射冲突！",
    "MAPPING_API": "映射API"
  },

  "Index Patterns": "索引模式",
  "Edit": "编辑",
  "CONFLICTFIELD": "{{conflictFields.length > 1 ? conflictFields.length : 'A'}} field{{conflictFields.length > 1 ? 's' : ''}} {{conflictFields.length > 1 ? 'are' : 'is'}} defined as several types (string, integer, etc) across the indices that match this pattern. You may still be able to use these conflict fields in parts of Kibana, but they will be unavailable for functions that require Kibana to know their type. Correcting this issue will require reindexing your data.”:”在匹配此模式的索引中，{{conflictFields.length> 1 ？conflictFields.length：'A'}}字段{{conflictFields.length> 1？ 's'：''}} {{conflictFields.length> 1？ 'are'：'is'}}被定义为了几种类型（字符串，整数等）。这些冲突字段在AnyRobot的部分应用中仍然可用，但是它们不能用于函数，因为AnyRobot无法判定它们的类型。若要更正此问题，请重新索引您的数据。",
  "Set as default index": "设为默认索引",
  "Reload field list": "重载字段列表",
  "Remove index pattern": "删除索引模式",
  "No matching fields found.": "没有找到匹配的字段。",
  "Scripted fields": "脚本字段",
  "These scripted fields are computed on the fly from your data. They can be used in visualizations and displayed in your documents, however they can not be searched. You can manage them here and add new ones as you see fit, but be careful, scripts can be tricky!": "脚本字段是根据字段数据实时计算得到的，可用于可视化并会显示在文档中，但是不可用于搜索。",
  "Add Scripted Field": "添加脚本字段",
  "No matching scripted fields found.": "没有匹配的脚本字段",
  "Add New": "新增",
  "Warning": "警告",
  "No default index pattern. You must select or create one to continue.": "没有默认的索引模式。您必须选择或创建一个才能继续。",
  "Could not locate any indices matching that pattern. Please add the index to Elasticsearch": "没有找到任何与该模式匹配的索引。请将索引添加到Elasticsearch ",
  "Pattern does not match any existing indices": "模式与现有索引均不匹配",
  "Invalid pattern, interval does not create unique index names": "模式无效，时间间隔无法创建唯一的索引名称",
  "Set an index name first": "首先，设置索引名称",
  "Select the interval at which your indices are populated.": "选择填充索引的时间间隔。",
  "Unable to fetch mapping. Do you have indices matching the pattern?": "无法提取映射。您有符合模式的索引吗？",
  "Filter": "过滤器",
  "Create": "创建",
  "Loading": "载入中",
  "This will reset the field popularity counters. Are you sure you want to reload your fields?": "这将重置字段人气值计数器。您确定要重新载入字段吗？",
  "Are you sure you want to remove this index pattern?": "您确定要删除此索引模式吗？",
  "Are you sure you want to overwrite this?": "您确定要覆盖吗？",
  "Hourly": "每时",
  "Daily": "每天",
  "Weekly": "每周",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "Refresh field list": "刷新字段列表",
  "This field will be used to filter events with the global time filter": "此字段将用于联合全局时间过滤器一起过滤事件",
  "The interval at which index names rotate.": "索引名称轮转的时间间隔。",
  "format": "格式",
  "controls": "管理",
  "fields": "字段",
  "scripted fields": "脚本字段",
  "Analyzed fields may require extra memory to visualize": "分词字段可能需要额外的内存来可视化",
  "Fields that are not indexed are unavailable for search": "未编入索引的字段不可用于搜索",
  "This field represents the time that events occurred": "此字段表示事件发生的时间",
  "Name": "名称",
  "New Scripted Field": "新的脚本字段",
  "Mapping Conflict:": "映射冲突：",
  "editorFieldName": "You already have a field with the name {{fieldName}}. Naming your scripted field with the same name means you won't be able to query both fields at the same time. 您已经有了一个名为{{fieldName}}的字段。以相同名称命名您的脚本字段，意味着您将无法同时查询这两个字段。",
  "Type": "类型",
  "Format": "格式",
  "Default": "默认",
  "Format Warning": "格式警告",
  "Formatting allows you to control the way that specific values are displayed. It can also cause values to be completely changed and prevent highlighting in Discover from working.": "格式化允许您控制显示特定值的方式。它也有可能完全改变值，使其在搜索结果中无法高亮显示。",
  "Popularity": "人气值",
  "Cancel": "取消",
  "Delete Field": "删除字段",
  "Field": "字段",
  "Update": "更新",
  "Script": "脚本",
  "script": "脚本",
  "Scripting Help": "脚本帮助",
  "By default, Elasticsearch scripts use Lucene Expressions, which is a lot like JavaScript, but limited to basic arithmetic, bitwise and comparison operations. We'll let you do some reading on Lucene Expressions To access values in the document use the following format:": "默认情况下，Elasticsearch脚本使用Lucene表达式，这很像JavaScript，但也仅限于基本的算术，按位和比较运算。在阅读一些Lucene表达式后，请使用以下格式访问文档中的值：",
  "There are a few limitations when using Lucene Expressions:": "使用Lucene表达式时有一些限制：",
  "Only numeric fields may be accessed": "只能访问数值字段",
  "Stored fields are not available": " 存储的字段不可用 ",
  "If a field is sparse (only some documents contain a value), documents missing the field will have a value of 0": " 如果字段稀少（只有一些文档包含值），则当文档中缺少该字段时，其值为0 ",
  "Here are all the operations available to scripted fields:": "以下是脚本字段可用的所有操作：",
  "Arithmetic operators: + - * / %": " 算术运算符：+ - * /％ ",
  "Bitwise operators: | & ^ ~ << >> >>>": " 按位运算符：| ＆^〜<< >> >>> ",
  "Boolean operators (including the ternary operator): && || ! ?:": " 布尔运算符（包括三元运算符）：&& || ！ ？： ",
  "Comparison operators: < <= == >= >": " 比较运算符：<<= ==> => ",
  "Common mathematic functions: abs ceil exp floor ln log10 logn max min sqrt pow": " 常用的数学函数：abs ceil exp floor ln log10 logn max min sqrt pow ",
  "Trigonometric library functions: acosh acos asinh asin atanh atan atan2 cosh cos sinh sin tanh tan": " 三角函数：acosh acos asinh asin atanh atan atan2 cosh cos sinh sin tanh tan ",
  "Distance functions: haversin": " 距离函数：haversine ",
  "Miscellaneous functions: min, max": " 其他函数：最小值，最大值 ",
  "Scripted": " 脚本化的",
  "deleteEditorFieldName1":"您确定要删除{{EditorFieldName}}吗？此操作不可撤销！",
  "deleteEditorFieldName":"确认删除所选的脚本字段？此操作不可撤销！",
  "Link":"链接",
  "Image":"图像",
  "Url Template Help":"URL模板帮助",
  "Url Template":"URL模板",
  "UrlTemplate":"If a field only contains part of a url then a 'Url Template' can be used to format the value as a complete url. The format is a string which uses double curly brace notation <code ng-non-bindable>{{ }}</code> to inject values. The following values can be accessed: 如果字段中只包含部分URL，请使用“URL模板”将值格式化为完整的URL。格式是一个字符串，它使用双大括号<code ng-non-bindable>{{}}</code>来注入值。可以访问以下值：",
  "value":"值",
  "The uri-escaped value":"URL转义值",
  "rawValue":"原始值",
  "The unescaped value":"未转义的值",
  "Examples":"示例",
  "Value":"值",
  "Template":"模板",
  "Result":"结果",
  "Label Template Help":"标签模板帮助",
  "Label Template":"标签模板",
  "UrlTemplateHelp":"If the url in this field is large, it might be useful to provide an alternate template for the text version of the url. This will be displayed instead of the url, but will still link to the url. The format is a string which uses double curly brace notation <code ng-non-bindable>{{ }}</code> to inject values. The following values can be accessed: 如果此字段中的URL很大，则可能需要为URL的文本版本提供备用模板。它将不会显示为URL，但仍然链接到URL。格式是一个字符串，它使用双大括号<code ng-non-bindable>{{}}</code>来注入值。可以访问以下值：",
  "url":"URL",
  "The fields value":"字段值",
  "The formatted url":"格式化的URL",
  "Field Length":"字段长度",
  "Transform":"转换",
  "Docs":"文档",
  "Range":"范围",
  "(min:max)":" （最小值：最大值）",
  "Font Color":"字体颜色",
  "Background Color":"背景颜色",
  "Example":"示例",
  "Add Color":"添加颜色",
  "Format error":"格式错误",
  "An error occured while trying to use this format configuration.":"尝试使用此格式配置时出错。",
  "Input":"导入",
  "Formatted":"格式化的",
  "Field Editor":"字段编辑器",
  "The type of this field changes across indices. It is unavailable for many analysis functions.":"此字段的类型需要通过索引来更改。它不适用于许多分析函数。",
  "Proceed with caution": "请谨慎操作",
  "F": " 字段",
  "bytes" : "字节",
  "number" : "数字",
  "percentage" : "百分比",
  "string": "字符串",
  "color" : "颜色",
  "Url" : "网址",
  "Bytes" : "字节",
  "Number" : "数字",
  "Percentage" : "百分比",
  "String": "字符串",
  "Color" : "颜色",
  "- default -" : "- 默认 -",
  "Unable to parse URL": "无法解析URL",
  "Update Field": "更新字段",
  "Samples":"示例",
  "savedField":"已保存字段",
  "deletedField":"已删除字段",
  "- none -":"- 无 -",
  "Upper Case":"大写",
  "Lower Case":"小写",
  "Short Dots":"短点",
  "Base64 Decode":"Base64 解码",
  "Remove Color":"删除颜色",
  "Scripted fields can be used to display and aggregate calculated values. As such, they can be very slow, and if done incorrectly, can cause Kibana to be unusable. There's no safety net here. If you make a typo, unexpected exceptions will be thrown all over the place!": "脚本字段可用于显示和聚合计算值。因此，它们运行起来非常缓慢，如果操作不当，可能导致AnyRobot不可用。这里没有安全网，如果您输入错误，将导致系统抛出异常！",
  "Please familiarize yourself with script fields and with scripts in aggregations before using scripted fields.": "在使用脚本字段之前，请先熟悉脚本字段和聚合中的脚本。",
  "searchable":"可搜索",
  "aggregatable":"可聚合",
  "These fields can be used in the filter bar":"这些字段可以在过滤器栏中使用",
  "These fields can be used in visualization aggregations":"这些字段可用于可视化聚合",
  "Page Size":"页面大小",
  "Language":"语言",
  "-- Select Language --":"-- 选择语言 --",
  "painless":"Painless脚本语言",
  "expression":"表达式语言",
  "number":"Number",
  "string":"String",
  "date":"Date",
  "boolean":"Boolean",
  "Duration":"Duration",
  "Boolean":"Boolean",
  "Url":"Url",
  "Painless is powerful but easy to use. It provides access to many native Java APIs . Read up on its syntax and you'll be up to speed in no time!":"Painless脚本语言不仅功能强大，而且易于使用。它提供了对许多本地Java APIs的访问。深入了解它的语法后，您马上就可以加快速度！",
  "Coming from an older version of Kibana? The Lucene Expressions you know and love are still available. Lucene expressions are a lot like JavaScript, but limited to basic arithmetic, bitwise and comparison operations.":"来自Kibana的旧版本？您熟知并喜爱的Lucene表达式仍然可用。Lucene表达式很像JavaScript，但也仅限于基本的算术、按位和比较运算。",
  "Only numeric, boolean, date, and geo_point fields may be accessed":"只能访问numeric，boolean，date和geo_point字段",
  "Here are all the operations available to lucene expressions:":"以下是lucene表达式可用的所有操作：",
  "lang":"lang"
}
